點解人會手淫？大自然騙局？

柏拉圖：美好的觀念較美人尤為可愛。
尼采：女人是多麼危險的、鬼鬼祟祟的、潛行的小小食肉動物。

戒色聰明人的才智之高就在於能看破大自然给與人繁殖本能的騙局。
大自然就是在強姦人的意志，迫使所有人繁殖，才強制給予強大的性慾，但其實性慾不是人生存和發展所必需的，只是大自然強加給人而已。

康德：性行為是人類屈服於本能，將自己物化 (Objectify) 的行為，手淫甚至比自殺還要錯誤。

女性穿得少也是罪，因為引人犯罪，邪思邪見，穿這樣就是想人看，如叔本華所說，女人就是劣根性重，有露肉的地方就一定會有人看，就一定會引起邪思邪見，那你還這樣穿？天氣熱？沒人權？你看看沙漠地區那些女性吧，那裡的溫度更高啊，別人不也是包得實一實不通風？你這樣子穿以佛學而言比殺人還重罪，果然古代的女性服裝才是標準的。

小弟也是一名不婚主義者，亦反對愛情，因為是虛幻的，柏拉圖式也就算了，肉體戀愛只是打砲合理化、免費召妓罷了，相信戀愛中的男女有九成不會認同這點。
看看康德和柏拉圖的哲學吧，對伴侶有性慾望就已經不是愛情了，各種追求SEX的快感，還愛什麼鬼情？只是兩隻受慾望驅使的動物在「交配」而已。

哲學家就是洞悉人生真相，看破世間，他們說的才是真理，所以才這麼多哲學家終身不近女色，也終身不婚。

返大陸啦社會垃圾